[保母車]V字頭

係銅鑼灣行左個圈
9成都係V字頭車牌
上車前見到v字頭保母車要小心